# Change log

## 0.1.4

- Добавлен стиль плагина bootstrap-tagsinput
- Вынесен и расширен стиль для select2

## 0.1.3

- Доработка под FA5
- Фикс sweetalert2 с bs3 

## 0.1.2

- Добавлены стили плагинов inpinia

## 0.1.1

- Добавлены стили inspinia

## 0.1.0

- Создание пакета
